用玻璃杯飲水係好飲o的

唔信你試下